所有罷工既醫護 你地罷工都要罷得勇武d

你地淨係罷了d非緊急既崗位係對哩個政府係不痛不痕架
要罷就罷d緊急部門 全部dirty team 都罷曬
所有有關武漢肺炎既全部唔理

對哩個無仁義道德既政府 你地都唔洗同佢講仁義道德

香港市民支持你地

推

屌你追翻po睇翻佢地個行動日程啦
3個階段架

罷緊了

利申dirty team

屌一味淨識推我哋罷
唔見其他行業有人響應？

利申醫生 已罷

琴日係打風更
2月4號咪緊急非緊急全面罷lor...

真
與醫護同行(上班中)

咪第二階段囉今日

支持醫護罷工
利申我係冷氣軍師

唔好指指點點醫護手足啦
其他人唔罷
一味搬自己諗法、希望強加係哂醫護身上
講到其他人冇責任咁
之前講好左同醫護一齊擺
極多人走數都算
仲要屌番真係罷果班做得唔夠

點解醫護去唔盡
冇得show hand呀
因為你未罷工支持佢地
宜家得佢地罷緊工渣

得2,3日,點叫其他行業去做
人地9巴工會都決定緊

p

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

我想講，我地香港已經同中共撕裂，如果吾係無一個政府會咁想殺死呢代香港人，佢地淘汰呢班香港人，再係大陸入班人係好易容ge事！！！

所以我覺得醫護搵之峰幫手搵外國傾洽，每個國家都想有醫療人才加入，所以佢地呢班醫護好有價值，又可以幫佢地搵條後路，吾洗驚秋後算帳。

例如：如果有日呢班罷工醫護用專才計劃離開香港時，外國可以加快完成手績給提供津貼等。

原因有三：
1）吸引更多人罷工！醫護個個有技能，想走吾難，加上個香港依加變成咁，好多人都灰左，但如果外國肯優惠呢班罷工醫護比佢地更易移民，分分鐘會令藍絲想一起罷工，為自己搵多條出路

2）有多一條路比醫護，保障佢地可以係無後顧之優做任何野，分分鐘可以包括埋5大訴求！！！
仲有吾識體諒的人都係藍絲，洗鬼理佢地咩意見？

3）林鄭政府一下子比咁多人材流失，打破整個醫療體系，你估中共，香港人同世界會點睇林鄭？？香港引以為傲的醫療技術一直都係班中國人覺得最有價值的一樣野，你估佢地會點睇林鄭一個人攪到成pat屎出來？？要將個波傳番比林鄭

啱

支持你
但你地呢行真係最直接有力
講真為自己條命著想

政府見未好大鑊就推醫護做野先
到有人出事個時先做dd 野
踢一踢 郁一郁
經過sars 都唔識驚.唔講又要有醫護中招先出黎話覺得心痛 惋惜?

d 高官有無自己親身去慰問下人
敢唔敢

咪聽佢9up啦 一時話自己係絲打一時又話自己打j 而家又話自己係醫生 精神分裂就有佢份

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

樓主你收皮啦！又係度9up 你睇撚清楚人地個日程先啦

集氣!!!

鬼唔知咩 但哩個世界太多道德撚 我咁寫就係唔想d人擺d道德得觀出黎左住罷工

得啖笑

醫護就帶左頭喇，其他呢？

講真我罷左（一半因為武肺覺得番工危險）

但都冇集會，所以我罷完都係去龍頭醫院鳩企打氣

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

同意

我都覺得係!!!好心就惡死D!!!唔可以輸個勢

推，今日我只會推醫護post
全部人跟我講一次

佔領醫管局辦公室點睇